請大家keep 住統一 google "WARS 武漢肺炎", 呢個先係正名！！！

好多人仲係唔知武漢肺炎叫 WARS !!!!!!!

WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎
WARS 武漢肺炎

推

真

幫手推呀！！！！

仲有好多人唔知叫 WARS 架！！！ 要比全世界知呀！！！！！佢地唔肯承認係無用架！！要全世界都知道叫 WARS !!!!!!!

YouTube戰線！YouTube黃色圈

WARS!!!!!!

WARS 武漢肺炎
甴曱平 曱甴平

我就係要呢d

WARS 武漢肺炎

武漢新型冠狀病毒肺炎（WARS）
武漢肺炎

WARS 武漢肺炎（中國）

Pish

唔掂 有線now 都用新型肺炎，就快改名成功

所以先要繼續宣傳呀！！！
就好似西班牙流感咁，都唔係西班牙爆，但叫叫下yfik,叫左西班牙流感

一齊黎！！！！
WARS 武漢肺炎

WARS 武漢肺炎

我就唔會改名

Seach 完得明報 HK01 蘋果仲用武漢肺炎
電視台全部轉晒名